【消委會】租借畢業袍要小心 供應商砌詞畢業袍受損扣按金

維多x校服

年年維記都畀各大secret. Page屌